是日靚午餐 燒味四寶飯

高鹽高鈉高脂

順手教大家一個燒味飯最強食法
首先叫個叉燒飯多色加半隻咸蛋
再叫佢拎D薑蓉
之後一野拎走D叉燒,再將隻咸蛋打碎
連埋薑蓉同D飯撈埋一齊
成兜飯有哂叉燒汁既甜,咸蛋既咸同香,薑蓉既香同油份
呢個時候D叉燒食不食都無所了

狗飯

狗也不屌

是日肥仔午餐

4259

我都係咁食

睇見張底紙

呢個咪傳說中大家樂既極品四寶飯？

最強食法

Tb

咁折墮

焦糖燉蛋變鹹蛋

得叉燒係燒味

無焦糖燉蛋老闆食得落咩